泫雅、E’dawn簽給新公司！

南韓甜蜜情侶檔泫雅、E’dawn於2018年認愛交往2年，兩人為愛抗爭，最後演變成雙雙離開經紀公司Cube娛樂，其中一度傳聞泫雅將簽給嘻哈品牌公司AOMG，但最後證實沒有。情侶倆在度過近4個月沒有公司打理的狀況下，終於在27日找到歸屬，韓媒爆料，他們一併簽給PSY，成為經紀公司P NATION旗下藝人。

▲泫雅、E’dawn簽給PSY。（圖／翻攝自IG）

▲泫雅、E’dawn蓋章簽約照公開。（圖／翻攝自IG）
PSY因一曲《江南Style》躍升成為國際巨星，他2018年離開YG娛樂後，於2019年自立門戶，創立經紀公司P NATION，第一位簽下的藝人就是個人魅力十足的Jessi，27日再傳來好消息，泫雅、E’dawn也投入PSY的懷抱裡，成為公司第二組藝人。

▲PSY自立門戶，第一個藝人就簽Jessi。（圖／翻攝自IG）

PSY於官方Instagram貼出泫雅、E’dawn手指蓋章的認證照，間接透露兩人未來的去路。事實上，泫雅、E’dawn這幾個月雖沒有所屬公司，但兩人依舊在樂壇裡努力不懈，創作、舞蹈練習都沒懈怠，如今找到好歸宿，粉絲也很開心，更有部分網友跪求「可不可以一起簽2ne1」。

原來連psy都走咗
Bigbang遲吓完約走埋 YG係咪可以宣佈摺埋

上年定前年走左
但我地重有IKON同BP

Ikon長期二線命
Bp蝕本貨黎

簽d現成有名氣 慳埋訓練費
其實簽泫雅點諗都唔會蝕 cube個時係谷撚氣諗歪左

白粉仔走左隊男隊重玩唔玩到

你估菊花唔會使橫手咩
但仲有teddy同鯰魚養住呢條垃圾

買大送細
要簽泫雅都要被逼簽埋白粉仔

韓國軟飯王

垃圾yg d死

如果簽埋2ne1就正

KPOP界謝繼聰?

PSY出一首歌就搵夠，開公司請埋其他人幫佢搵食

簽埋iu啦

傻西ikon收聲啦

應該好多粉食

iu好地地都唔會走啦

可唔可以簽晒成隊4Minute?

求佢簽番2NE1

利申:Blackjack

簽返都唔會齊整啦
簽返CL已經好好

簽埋東方神起，SJ，少時啦

SOMI?

CL Lee Hi 樂童 快啲過檔
垃圾楊菊花淨係識糟蹋人才
喺人哋正紅嘅逼人入伍或者雪藏

支持BIGBANG自組公司收埋YG皮

4minute根本面和心不和
班人一解散就unfollow泫雅
好難有機會再聚到佢哋一齊

泫雅本身好彩同佢老死咋 冇江南style冇psy冇泫雅

醒起重有ICE CREAM都合作過

快啲簽CL啦

DARA好似仲係YG?

上網睇net profit hyuna 原來好有錢
之前有post話佢依家唔紅又盛 講到咁霉
人家大把錢

其實覺得佢地情侶檔幾好睇
可能本身唔係飯，唔係太反感
依家簽埋公司可以食住條水上

唔爭在簽埋exo twice啦

白粉仔個樣似被逼多啲喎

CL好似仲有幾年YG約

佢有得簡咩

唔係話仲有半年約咩

AKMU咁有才華喺yg嘥哂

接走CL 等佢唔好再受公司氣

簽lee hi先真
襯仲後生好過檔

好心YG冇心搞音樂就唔好簽d實力型唱作歌手啦

簽埋2ne1啦 間唔中都仲會上youtube睇佢地mv同live 都隔左咁耐每次睇都覺得好正

2011年個mama live簡直秒殺bp

Edawn 應該唔係講到咁廢
有作下歌

psy有無屌過泫雅 ?

Lee Hi 勁正 而家冇晒影

edawn舊團 首歌好撚好聽

係都Winner都未輪ikon啦